邊個撒嗰陣掉gear我就連你都打埋

23:30 灣仔b1
有得帶走盡量帶
得罪講句睇得岀你地係笠水狗
真前線嗰班係好撚錫裝嘅

好多淆底撚唔帶走，好心就咪攞